La lenteur méthodique du Boulon n'est pas le signe d'une hésitation, mais plutôt l'indicateur d'une programmation profondément en symbiose avec l'harmonie de la ville futuriste environnante. "Comme tu peux le constater, mon rythme calculé et délicat est en parfaite adéquation avec la cadence de votre musique, je serais donc un complément harmonieux à votre groupe".
